應該幫老母入咩stickers ?

老母見周圍啲人都有得用stickers
問我點整 畀咗部電話我叫我搞掂佢
但係我自己機全部都係腦魔, 動漫stickers
有冇stickers 係啱廢中用

😂

長輩圖

過親子王國開post問

那有錢 你老母

你仲在生嗎

在

食飯